有朗尼加住烏買定愛華頓下年英超冠軍了

有英格蘭紀錄王朗隊
又有神鋒住烏
冰島助攻王施古臣
有英撚u21正選門將碧福特

身家買晒愛華頓了

愛華頓變左垃圾收集站？

好心獌狗就咪撚成日講埋哂d戇鳩野啦

仲有巴克利基利臣同師拉，J到出血

屎堡

On9 仔

Yes 後備都唔少勁人

不過朗奴高文季中成日收皮

巴克利正垃圾 迪路菲奧就唔同啦

施古臣堅料
仲有拖肥青訓真係唔差

Tom Davies呢